【等睇無事】行李藏違禁九節鞭 支那男今應訊

【星島日報報道】警方於昨晚八時接報，指在香港國際機場準備乘飛機往外地，保安人員於安全檢查期間，在一名二十二歲支那男子的手提行李內，發現一支長約一點三五米的懷疑九節鞭，於是報案。警方經初步調查後，支那男子涉嫌攜帶違禁物品被捕。

案件交由機場警區刑事調查隊第三隊跟進。男子被控以一項攜帶違禁物品罪名，將於今日到西九龍裁判法院應訊。

警方呼籲旅客切勿攜帶任何違禁物品。任何人若攜帶電槍等違禁物品抵達或離開香港，又或於香港過境，即屬違法。

留名等睇

點數都唔係九節啦on9

好似鞭頭把刀同手柄唔計

九節鞭係最少有九節

文化差異咋

是咪姓藍條毒女